做咗份工幾年，第一次去歐洲出差

喺某跨國公司做左幾年野, 老細終於派我去愛爾蘭都柏林總部出差,歐洲人真係好hea, 日日返幾粒鐘就收工 個天都仲光緊, 所以我都有好多時間周圍行下, 曬下日光玩足大半日, 呢度嘅日頭都幾靚

聖三一大學, 好有型

愛爾蘭有個別名叫Emerald isle, 即係綠寶石島咁解, 成個國家都綠油油,首都都柏林有好多公園, 勁舒服

呢度係St. Stephen’s Green公園, 喺正市中心, 好多人喺度散步

行遠小小仲有另一個更大既公園叫Phoenix Park, 可以近距離睇鹿

行到好近都唔驚人

個公園中間有個巨型十字架

黎到愛爾蘭緊係要食下fish and chips

po住咁多先, 有人睇再出

樓主邊到轉機 ? 想去但唔知邊間airline好

去幾耐呀

我個陣就坐CX去倫敦轉機，但黎緊好似出直航

兩個禮拜

之前份工，做一年半，出左5-6次trip次次都好辛苦
有次去芝加哥，-1X度不特止，日日做08-18，夜晚繼續做香港既野
唉，同trip唔同命

愈睇得多愈感覺香港慘過狗

上網search都柏林必去景點, 見好多人都推介去Howth遠足, 所以一放假就出發

一早就去坐DART, 都柏林既火車

Howth係都柏林東面既一個半島

出發點有分唔同難度既路線, 我就揀條易既輕輕鬆鬆行下

個海有唔同顏色

靚到呢 吸到空氣都爽到暈

咁好天?

，好靚啊
樓主咩行業？我都想返。

啲景J死人

我都係咁岩好彩去愛爾蘭咋

出差幾耐？ 有weekend 比你玩咁好

一返到香港，個種清新空氣真係無曬

有冇扑鬼妹？

Accenture?

定係Medtronic?

好正

Dublin好撚悶

坐EK都幾正，A380好舒服

我見西岸cliffs of moher, galway好似幾正咁 有機會就去埋dublin以外既地方玩

大佬唔好起底

淨係空氣都差好遠